有冇俾父母趕出家門嘅小朋友， 可以平租間房俾你

TG： @carrie777sucks

點信你先

留名